個天黃到咁想點

黃天擊殺

黃黃天空高掛我的夢

將會出現巨星

未見過

hello moto

啱啱想開post講
咩事

陣間好早d走 一陣又大雨又壞車就仆街

陳云根作法

蒼天已死
黃天當立

蒼天已死，黃天當立

蝗災

真係黃天不負有心人

歲在甲子，天下大吉

五月黃梅天

三星白蘭地